[128128128128]曼聯128吹水區 [732]

128

樓豬

好球

搵撚到我

正評

樓豬好波

阿里爸爸係心口廣告定普通贊助?

好彩

屌 搵新po搵咗勁耐

追蹤我
以後曼po我話事

唔要大台

#mufc insiders say only two players have been identified to have leadership potential — Tuanzebe and Maguire. Solskjær sees the former as a potential club captain #mulive

Despite only starting fives games this season, Tuanzebe has spoken up several times in the #mufc dressing room, and is not afraid to call out his team-mates #mulive [times]

係咪屌鳩P同LIN, 係既我支持

T仔未來隊長

Pretty weird to partner with a company that sells fake United merch on their platform, wonder how happy Adidas will be about that.

想麥湯

聽日未必睇到我要捧我曼

So far this season, Chris Smalling has made a significant impact for Roma during his ten matches in Serie A after joining them on loan. Manchester United's manager Ole Solksjaer is however confident the defender will return next summer as he confirmed in a recent press conference:"He'll return, sometimes we know there's a risk when a player changes environment, but Chris is the type of guy who likes challenges. He's smart and adapted well to Italy, I'm happy he's showing the type of player he is"

But despite Solksjaer's words, Roma are working on acquiring him on a permanent basis, and Smalling has expressed his desire to stay, in part because he enjoys living in Italy's capital. Roma doesn't want to waste time and are working to sign him on a permanent basis with Manchester United who are asking for €20 million. In the last few days Roma have raised their offer and the negotiation is on going"

開價20M 曼聯真係開善堂

一定賣Rojo 同宗師
阿細留番終老啦
失去先識珍惜

費sir買個陣好平
算係有賺
好撚過diu maria

#mufc want to sign two central midfielders and a striker. Jadon Sancho's situation at Dortmund has gone south quickly and surely United will enquire in January, but he may not be a priority #mulive [the athletic]

我屌

一早就唔應該是top priority
Hothead+天價
多仔賣出好大機會無説明書

依兩件有人要先得架 咁高人工

好似之前16歲已經做u18隊長

落河做大後備閘+左中堅其實可以 又受隊友歡迎
反而宗師真係要去中下遊 類似當年9A咁

無紀律 買嚟又係等扭計走
喺返本地搵爛打翼好過啦 反正福仔霸咗一個位 重有占士 咁貴買返嚟焗雪占士

算係咁

鳩下鳩下已經12G4A隊內神射手
唔通今季福哥真係有機會過20G

其實買多隻翼 同占福輪換下就夠
前鋒 馬 木 後備前鋒
希望買到文仔

今季佢射波係進步左
希望佢自己繼續努力 唔係襯唔起朗隊件十號

成日炒機會都可以入到咁
把握力再好少少隊波已經可以執多好多分

Tottenham are interested in signing Nemanja Matić in January. He's allowed to leave and #mufc have no problem with selling him to a rival. The club are pushing a £15m fee to interested parties, but would accept less to sell him #mulive [br]

我覺得將錢投資係中埸仲好
如果妹 馬迪走 可以用嘅中場只有Fred+McTom
起碼入返三個先夠數

如果levitt 上到位
買多個攻中就夠 其實而家係爭個創造力中場
馬 福成日都要翻黎幫波
一月執文仔過黎啦

發咩白日夢 係英超踢到十埸穩陣先計啦
馬福返黎幫手運波都無問題但是要打442

話說邊個是文仔

球壇三胞胎
文仔？

麥湯呢

Paul Pogba is NOT AVAILABLE for the Manchester derby [sky]

繼8:2後羊代表作
no young no party

隊波無佢仲好 早賣早着

最好簽Ryan Fraser，平平地又可以打兩翼，好過冒險簽Sancho

等緊啲開心事

出年完約
有得簽好簽

如果買京治做backup好唔好
蘇蛇當年幾睇好佢

又青訓愛回家
不過點都有用過lin and p

442 James同佢雙翼齊飛

右翼位而家有James頂住其實還好
反而10號位同中場真係要補強
如果個10號位勁啲應該唔止入咁小波

睇吓 Eriksen 買唔買到

見到連加特啲走位就想死
明明有啲位一插入去就有，又唔插
到比佢插到落去啲埋門質素又嚇死人

馬達就真係老啦，同埋都無人跟到佢啲走位/派牌

United squad vs Man City:
De Gea , Romero, Grant, Young, Williams, Shaw, Wan-Bissaka, Lindelof, Maguire, Tuanzebe, Fred, Garner, McTominay, Mata, Lingard, , Andreas, James, Rashford, Greenwood, Martial

宗師真係走啦
踢一場就抖兩場 踢個場又唔係好
長期都話因傷無態 究竟係冇能力定冇狀態

B仔取代宗師做首席文員啦
要咁多個文員做咩

史魔靈成為今季第一個零封國米嘅男人

熟晒lkk路
1v1過唔到
屎波加油 希望賣到20m以上

如果你想一直都只打反擊既可以JAMES就夠
如果你想連陣地主攻都打到既
市場上冇一場翼比辛祖更適合

rojo又傷
另外Martial又出得返，係咪星期三放佢生日假咋

如果真係買辛祖又唔想犧牲James咪得閒打下442囉 擺馬福係前

人地Napoli隻黑鬼賣一億，屎波賣20m

證明咕嚕巴利都係2-30m料

季初20m都冇人肯買

陣中已經得返兩隻用得既翼
仲係到同我講有占士就夠

未寫晒

陣中已經得返兩隻用得既翼
仲係到同我講有占士打正選就夠
辛祖既級數 佢肯黎既諗唔到有咩理由唔去盡買
買隻爛打翼同類型既 戰術變化根本唔大
辛祖係有靈氣 可以做半個攻中既角色

其實有幾場表現都話左福頭浄是踢到LW

Real Madrid are confident of negotiating a lower fee than #MUFC's €150m asking price for Pogba in the summer of 2020, as the French midfielder will have 12 months remaining on his deal, report L'Equipe via AS.

但priority嚟講CAM同CM/CDM擺先過翼先啦
CM/CDM講緊係兩個人打兩個位
當然Sancho嗰價啱就即買啦

翼唔係都兩個人打兩個位咩

可以擺返Martial落左翼 Greenwood做箭頭架

1.2歐都放啦
跟手冬窗執兩件仲好

唔係仲有option續一年咩

咁就前鋒唔夠人啦
馬仲要而家開始成日傷肌肉
本身而家都已經唔算賽程好密
綠木係英超根本未ready
定位本身就應該第三前鋒

你cm位都仲有普巴就快復出 可以有fred mctom
今個冬天攻中係首要
但問題冇好人選
而sancho可以分擔半個攻中工作既翼鋒又咁岩同球會有問題
19歲咁有talent用十年

其實曼打4231真係好咩
打番442, 買翼同至少2個替補CM仲好wor

其實唔好，打4231，一係cam識派牌，一係識得自己走位入禁區搵機會
馬達其實兩樣都做到，但啲人無咁嘅腦配合，效果唔大

如果Sancho同般奴揀，要邊個
Sancho照個勢應該會貴過般奴添

仲般奴 續埋約啦
Sancho細般奴幾年
仲要金童獎第二名 你對返felix個身價
一億正常啦 仲要英人

般奴份約唔係有8000萬解約金咩

daddy完場之後差唔多同曬全隊握手

憎佢嗰批唔係度遮
又或者，根本只係同board唔啱
球員都無玩過嘢

我又唔覺得班友係有玩野
真係能力問題

ziyech vdb是但執件黎都好

仲講緊玩野
上年對卡數成隊出盡奶力反cup保佢

我覺得啲球員就算唔鍾意佢 都唔會專登輸黎玩鳩摩佬 因為冇歐聯踢佢地自己都搵少好多 所以真係能力問題

好感動 其實佢地都幾互愛

福一前更加唔識走位

S

4500m唔買 等8000m先買

根本夏天轉會窗無人bid過
全部都是葡媒自己吹
睇左他係國家隊比賽 真心一般

都話係假攞

根本班友穩定性極低
唔通今場又出盡奶力保蘇b咩

最憎既pogba 都唔係度

摩嗲是無辜的

係鬼, 上季季初條友排陣絕對係搏炒

成隊都中下遊
真係要慢慢執

人地2020 summer先執

講夠馬達未 好煩
車仔時期打cam 都唔係打得好
唔好講依家

其實利物蒲買人返黎既時侯都唔係買一線
球隊發展要講長期
曼聯一直都係到重建係一直都冇一套方針想打咩
四任領隊有四種戰術
上一任買既人去到下一任領隊用唔到
先一直重建
希望就算蘇b走
都可以搵返一個打pressing既領隊

同意 馬達真係未去到頂級
最多做下輪換

係 又賣走晒前任領隊既人
真係執十年都未執好

喊左
對比返車仔班人點對摩daddy
我曼真係重情重義

打中場, 佢連最基本護球都做唔到, 唔似施華
比人一撞就甩, 之後就中出
係曼聯都唔係第一次出現啦
所有講馬達放cam 我屌哂你地老母
根本無睇過波 淨係玩fifa就係到鳩up

最憎摩佬嗰兩個無出場

佢真係太細粒 比人一撞就散

但認真 佢啲無球走動 成隊得佢咁勤力

同埋佢有時啲串連 做得幾好

邊個玩fifa會用馬達

都唔撚為意
原來不鳩知不覺間我地呢隊廢西又上返頭六

Sancho 踢法岩哂我曼，左右翼攻中都踢到
仲要英人後生，岩哂蘇sir 組軍方向
唯一隱憂係條友紀律性真係麻麻，因間變第二個dembele 就死

1~2季前仲好多架呢到

球員冇玩野唔代表唔憎佢
我覺得普馬福梳唔鍾意佢都好合理

蘇B呢幾日做咩咁搶口

用Mata玩FIFA真離地
用Lin好過佢
你講兩年前我用肥西好過

你話普巴同佢無嘢就假
喺訓練場咁樣互屌再Caption this

普巴呢條撚屌自己都唔係好得去邊

所以買到人要賣
未來重心放返喺真曼麥湯度

何蛇

玩fifa cm 第一季一定放mata lin jones

竟然留young

young要解約先放得到

我lin+一億 換到大巴拿

占都唔差

本來1億就買到大巴拿

轟一月可以買人，應該會買sancho

你計漏lin係負資產黎

fifa隻lin好撚搶手
次次都係大球會想買

轟中堅急切啲喎
可能趁拿波里亂買到高列baly

其實都可以趁拿坡里亂買Allan

#mufc squad to face Manchester City: De Gea, Romero, Grant, Wan-Bissaka, Lindelof, Maguire, Tuanzebe, Shaw, Young, Williams, Fred, Pereira, Garner, McTominay, Lingard, Mata, Greenwood, James, Martial, Rashford #mulive [men]

皇又話買pogba 又話買 van de beek 又話買erikson 有冇咁多位比佢地踢呀

買黎集郵

渣土份人工

慘得過人地肯比錢買人
又有人仆住去
你睇木狗人又唔撚買 又無人想黎

人地有哂plan b plan c, 唔係死追一件

我賣普巴買sancho maddison

車仔都唔叫好？
35個助攻一年

佢唔係打右翼架， 係偏右攻中/自由人
即普巴都係偏左中中，朗隊都係偏左自由人
就返射波同護波姐

睇返完場條片摩佬似真係迷牙fred喎

阿妹好撚勁喎 無人搶到佢波

咁近幾場牙Fred係唔錯

levitt＞garner

賣妹重建代入感重啲

但老實講，都係無用，無前鋒開路

我知佢唔係打右翼
不過佢打中路真係護唔到波, 真係咁正咁好就唔會放走啦
覺得馬達係西甲成就會更大

今晚場波有無機會贏

澄清返 burno 無"續"約
佢只係加個release clause 去到85m euro
google 咁難？

車仔德國佬出返再加一月買到隻左閘個陣容真係幾穩定。

辛祖應該未必一月離隊， 係既都唔會黎曼，真係點解唔去車呢

冇

賣p6 買白普巴
用matic加錢換大力臣
買埋辛祖加 haland

應該唔係曼成就更大，成隊個個都企係度踢，比個派路你都死

大力臣唔係必要，前鋒先係必買位，不過市面上好似冇選擇

但冇人派到牌

係 前鋒必需
好似以前hea 碧 雲佬 把握力超高
禁區接到波基本上就好大威脅

屎波完勝LKK無人講

As expected

買前鋒咪比人話阻住馬仔發展囉

喺曼咪又係偏右攻中自由人

球會利益永遠＞球員發展，同一個位冇其他球員爭位就好難比個壓力球員進步，而且一傷就會仆街

之前話傾Savic
其實會唔會已經傾好左做plan b

又傳sms
傳撚左幾年

同埋而家曼聯中場傾向要個踢到整體兼派牌既球員多過要妹
如果真係賣普巴
一月起碼要入Savic 大力臣 夏蘭特
辛祖就簽到就簽 簽唔到夏季再算

牙Fred+馬迪同你交換大力臣

咪即係續約囉
有乜撚分別
續份新約唔撚叫續約on99

史摩寧好波

Appraisal lor ？.？

fred係真係進步左好多
有左麥湯文尼後.佢可以放心進攻

屌今晚又係未埸

特西bb

好正嘩

Carlos Tevez: “At #mufc, everybody, even the worst player, showed up in a Ferrari. I appeared with the Audi that the club gave you and I was bullied by all — I started to ask what was wrong, but Rooney just said 'take this Lamborghini'. He gave his one to me.” #mulive [marca]

豪邁

朗

真隊長

已經叫做係曼聯做到串連嘅攻中
個個都有明顯缺點
lingard控波差 馬達慢 p仔無咩點睇評唔到

愛華頓1:0

Cls

牙蘇搶口到

一陣比人456

有冇同人分享叫老雞

馬達係年紀問題，佢全盛係車仔好勁， 雲高爾第一季下半季幾好

連狗係個腦問題，全盛都唔知有過未，從來未勁過

p除左斬波根本好平庸，早20年出世可以做碧咸後備既

咩事

今晚唔知睇唔睇到

馬達已經算係費sir 離隊後最好嗰幾個收購， 次次真係及時雨求曼一命，V92 第一季幫曼衝四成功， 足總杯決賽又最尾幫曼追和。

不過今季真係老， 如果真的要搵個前場連接人， 艾歷臣係最好， 但唔好寄望佢打到中中

要搵到個勁嘅 已經好難好貴
仲要人地肯黎同你重建仲難

post返之前打吡d相姐

Williams嚟？

2:0

轟兩年冇開過party

2:1

老鼠個post燈到呢

一陣反cup架喇

轟可唔可以反cup呢

表示真曼有火

估今晚出羊或者梳都未必出佢
應該穩陣行先

今晚和波收貨

嗰陣買山狗唔係咁講

贏到盤已經好好

以為咁醒知無右翼先買山, 點知又踢左翼

3－1

林伯個蜜月期唔係咁快完下話

三球有兩球都輸自己on9

對面蜜月期

世一身價門將

後防連續派膠 關教練咩事

唔快囉...蘇狗贏完PSG先完...前後3個月...林狗開咧到宜家都4個月

乜都關教練事架啦, 曼堆前鋒入唔到波都係入蘇sir數

龍格堡係咪冇蜜月期

臨場個人失誤 都入晒教練數 唔怪得 隊隊都逼走自己唔鐘意教練

條咁嘅後防邊個教都冇蜜月期啦

此風不可長
轟算係帶頭逼人走既一隊

認真, 轟條後防太廢, 搵邊個教都死

有冇人試過被p牌
發覺推極都推唔起post

你不推文咗？

冇啊 頭先想binC 但推咗幾次波台都搵唔到個post

轟又無勝愛派對

又多個癡線佬教頭

太耐無人推過嘅post點推都唔會推得番上嚟

摩佬咁鍾意用華湯根打閘既

另外個2個靠唔住

連贏上前四吧

Daddy

勁到

我哋究竟係點樣贏Daddy

Daddy 真曼黎
唔忍心蠃我曼

故意吊住蘇狗命咋

我地點解守到son同Kane

熱狗個陣 英超頭三先收貨啦

保佑蘇sir今晚大步檻過

對熱狗拎左3分打底, 唔輸得太大鑊都無事啦

兒子勁到

兒子

兒子勁到痴線

Son勁撚到

daddy好撚奸

由後場爆到前場

世三咁痴撚線

韓國人啲體能都痴撚線
兒子個肺都未必差過星仔

同早兩日睇果隊熱差咁遠/

定般尼太廢

10億買唔買到son
最勁翼鋒

fit到漏油

好明顯係般尼廢啦
係唔知點解對親佢地成日上身

明明人腳差唔多
今日隊熱咁撚勁
懷疑摩佬專登送分 唔俾我地炒蘇蛇

猁半場又可以收工

般尼茅夫真係好廢 連一個攻勢都做唔到

利物浦不敗奪冠

蘇蘭基廢
3打2唔交比世一中堅撩走個波

贏左我地

搵我地隊垃圾比就算啦 講緊對強隊冇還擊力呀

一月買到人有冇機上前四

猁又水到人地買 真係吹佢唔脹
2千萬放比般茅

卧底

Son終於有番以前踢利華時既千里走單騎比人睇

請不要有任何期望

daddy又3球先
3-2波膽了

咩身體構造黎
爆哂班鬼佬

熱狗有波果陣會轉3241 右閘推到好上

屌你老味猁狗贏完未

所以曼先贏到
牙福狂攻嗰邊 aurier成日返唔切 啲中堅又俾greenwood拉走哂

屌 垃圾到咁嘅般茅我地都可以輸

場場都大炒...尾場應該到我曼比人炒

夠班踢我㻴

負碌到

可能尾場未到摩狗比人炒左啦

究竟我地點解會贏到熱狗同李城

Martial and Shaw start. #mufc

肥梳

究竟我地點解會和到猁記

又連狗 屌你老母反蘇 成日出件垃圾做乜撚野

又話馬傷嘅

作客鏝竟然唔打3後衛

我屌你老母啊lingard？

Shaw

鬥攻

Lin同p
揀

451

唔出廢lin咪出廢p
你要邊件

蘇B好撚自信

準備被456了

屌ole玩all-in

mata

痴撚線熱刺5-0

其實果場 差啲守到 贏埋利

戰術大師蘇Sir RIP

343 都仲有一線生機
唉

竟然出4231四個攻擊點

Shaw + lin 可以早啲瞓

應該生日放佢假

對住前四個咋全部打主場
下回合全部打作客係咪宣佈死得

呢對閪波越守越差

感動嘅係呢兩場麥湯出返, 唔使睇P仔打防中

出威廉斯驚佢好快出場

認真 出Lin不如出P
馬達當然最好

利記今年贏硬英超 今場盡力拎分啦

搏一搏好彩入到一球半球, 就算輸456點都好過全場捱打炒蛋

P

雙施華 迪迪地 攻你老母臭

lin好過p

早段入到波分分鐘贏埋添，對面其實防守今年真係差咗好多

有預感今場lin有波入, 條友成年係得呢個月發圍

分別不大 左閘位點都要買人

執到一分都收貨, 逼搶對攻點都好過鳩守

冇咗laporte真係收咗皮
剩返嗰兩個中堅都係炸彈嚟

好似上次鈕對鏝咁踢就岩

肥shaw有人4000萬鎊收真係即放
太玻璃，結果又係局出廢羊

耶穌一定撚到隻龜仆街
D速度點跟

輸波唔緊要, 預左唔夠鄰居踢
咪好似以前咁剩係識踢個波俾人攻輸得咁柒

出Shaw 我寧願出羊

連美斯又正選 得唔得 呢場衰左真係千古罪人

市場既左閘都有好多
真係無必要再留佢
返到有隻艾夫拿既一半實力已經好開心

撚羊條撚樣

學屆都不如 玩咩 左路放題 一俾人迫就自爆 送個波俾人

仲有阿記嗰場

On9 打比戰隊長都唔出 出個肥仔？

出p不如出我 都係落去犯規啫

阿記嗰場好似係杜安沙比傳俾對面

岩岩週中打完
比啲老人家休息下啦

又出垃圾in塞撚住個中場破壞攻勢

隊長睇下波算啦 乖啦

隻龜跟唔切包越位

普巴傷完未

呢代韓國人幾勁，仲有紅牛果個

我寧願廢咗個左閘位佢，出落河打最左中堅好過
好似老豆而家出華湯根咁，慳番攻嗰部份

係，但我想講今季其實好似摩一季咁，on99和咗勁多場

又傷啦，點出

一早book咗直飛西班牙頭等艙機票

仲有valencia個個

講派膠 白連都派左幾場 上季季尾ddg都派左好多場 唔係分分鐘今年有歐聯打

屌

人地打少個呀古奴 我地打少個普巴

我地感覺上賺左

真

上年如果唔係臨天光瀨尿直頭可以雙殺車打歐聯啦，兩場都係守到最尾守唔掂

我地有廢連 對面打多兩個啦

算
上場都硬仗
要隊長去懲罰daddy

一諗到今年如果係打歐聯
會chur啲球員去都咩地步
分分鐘啲人傷到踢英超都要full u-21

有冇人答到我，點解麥佳亞做隊長

如果有歐聯打應該唔會買咁小人同放走咁多人

邊個做都一樣啦

轉會窗開啦咩

其實 我曼 而家 打強隊果陣 對面唔知點解特別廢
而我地特別-6

打返啲弱隊 就現哂形 再加上 對面又特別勁

對面真係除左阿古路就最已陣 手足早啲休息好過

一定唔會呢條撚屌，應該迪基亞

真正感動係見到清新

Ddg就算啦 唔出聲點做隊長

摩佬輸到瞓訓練場

今場即刻5:0

屌你 我哋除咗普巴都最已陣啦
個差距大撚到

報導話得T同麥龜肯出聲？

DDG條毒撚唔啱做隊長架喇, 培養其他人啦

真係毒撚咁
唔多出聲 但會靜靜哋做好自己野

希望mc Tom 有神來一腳

如果講呢個陣容 最啱做應該係mctom 好似得佢識嗌撚住隊波

冰人係未來5年隊長

係曼聯唔見你咁落力

仲有麥湯

手足求link

Sob 戰術大師

顧撚住捉鬼

準備再進宮
摩二

有冇link?

摩爹回家吧

要睇廢lin
dllm

輸尻硬屌你老母

史東斯+費蘭甸奴

連格特入波我表演食屎

蘇sir頭24場 16W 2D 6L
輸俾PSG，阿，狼 x2，疤x2

林伯頭24場 12W 5D 7L
輸俾曼 x2，華西，利，鏝，西咸，愛

福頭showtime

曼聯受讓1.75咁誇

cap定無壞

128記得出嚟

曼迷寶寶們有無LINK?

Sancho又2粒

awb對250

Awb win

上場好彩執到3分, 今場仲要作客, 唔輸得太難睇就算

死返出去啦屌你老母

nice try

傾轉會嘅基本要求係歐聯？

差d

Awb cls

第一個攻勢好醒神

james差啲

lin嗰下轉身咁靚嘅

james

好快會過唔到半場

Awb

有冇link!!!!!

有名你叫

Awb 勁到

awb真係有2秒預判

mctom好彩冇主場雞

有冇上網link

mctom head去邊

有var的

屌奶星咁既款頂唔頂到15分鐘

skysports
delay 1分鐘左右

心口啦

好多傳中死硬

Mctom 好fit

平安鐘到完場

馬狗！！！

禁區鏟嗰球? 唔係肚黎咩?

馬仔差一下爆唔贏

多謝大佬

傳得差

比人中出

馬仔有態嘅話應該爆贏

爆唔贏獲加

就輸

節奏快到

有麥湯中場包唔少波

差d仆街

James 再直啲就有

好好睇場波

對中場好fit

雲比沙卡都比人撚

awb mark唔掂丁力

有冇覺得mctom真係好好j

快上快落，好睇刺激

丁力呢下假身靚到

Haland應該爆贏咗

場波就輸
唔想輸就換走連格特呢個核彈

不過獲加不嬲都快嘅

今場佢做錯乜

正選

馬加james 好似有野睇
兩隊都好生
大家怒攻

屌定先 遲早要屌

守到15分鐘當贏

咪係
同埋獲加後追唔使帶波一定追到

頂呀 lin

屌！！

連差啲

又幾撚好睇

回防慢到

今場暫時lin都幾好 唔好盲反住

差啲要食屎

鏝條防線都幾性感

Lin

Awb dribbled past+1

鏝d防守真係

呢隊最聯有d唔同

除左狼隊個查奧爾，我無乜見過人硬爆贏到walker

連狗都走得甩

蜘蛛都mark唔到25寧 睇黎25寧真係好撚勁

作客竟然有攻勢

兩隊都食咗藥咁

連今日食咗屎？

反擊聯對前六+李城未輸過

連加特終於射中龍

快打快好睇

Lin 呢球入埋就掂

呢場好睇

曼聯話你知咩叫足球

chur完頭15分鐘, 先見真章

2隊防守鬥廢

兩隊鬥攻

心藏負荷唔嚟 好似隨時都會失咁…

梳好肥，成個朗隊咁

要有朗隊咁勁架喎

控甩波方面？

朗隊肥仔果陣全能咁制

高速來回球

對面都係咁諗

起碼shaw 未輸

lin終於儲夠氣

冇頭髮最勁

超級連結人

小心d隻手

白lin好運

好似手球

梳好撚肥

Stones廢啲定白lin廢啲？2條友都性感到

12月之子

腳步密到，以為美斯上身。

有頭髪之後開始有風阻

中屎忽先既

Lin暫時唔錯

白lin英超top2cb

有冇acestream link thanks

遲早輸傳中波

彈到兩次手

第一場對big6作客 嚟緊下半季全作客咁制

lin今日正常wo暫時

迷lin大將軍爵士上水吹奏lin未
今場勁到

白lin 又柒

又救到

馬仔

D攻勢幾到肉

今日前場啲傳波咁好

係咪吹得handball

場場踢到呢兩場咁唔使驚啦

福呢下轉邊

艾達臣 又食禁藥？

艾達臣咁勁搏咩

12m x2

Shaw永遠唔overlap?

儲氣對big six

落地中身再彈落隻支撐手度
斬左對手先踢波囉

頭先有

褔 james 馬食咗藥？

福仔好有自信真係百屌成材

求Link

呢個動作撞屎忽先咁近距離彈手唔會吹

好撚刺激 好多攻門

改左例架喇

打大賽打防反真係幾屈

肥梳個身形 越黎越似朗隊..

近柱救到係正常架喎，狂抽上角就另計

福仔對住walker就收哂皮 爆又爆唔到 柒下柒下咁

3射3中

上面有

呢類波應該係唔吹
世界盃rojo個球頂落自己手咁

係波打手既 但如果有var會唔會吹12碼 真心想知

朗隊再肥啲

戰術需要？防中靠右 佢冇得上
雖然平時都唔上

竟然踢得唔差幾次中龍射門

佢係咁上下啦

今場中前場少左換位各司其職踢得仲好

都唔會吹

我曼屌打緊有冇睇錯

曼真係要踢反擊先識踢波 一主控廢過護級隊

邊到屌打緊

鄰居左閘好廢
占士可以強姦佢

今日攻得咁似樣

想講艾達臣個紋身真係好核突

普巴

係咁比史達寧撚狗

躝

廢lin 傷傷地喎

我地個左閘都唔差 可以被強姦

普巴有入場

呀fred

唔好勉強 唔得就換

福仔食左藥

岩 企位都錯

場波快上快落幾好睇

唔通又有

呢下反而有var睇

有pen?

12碼呀屌

成日都有12碼

牙fred傳波越黎越對板

屌啦星Fred又真係似打得返

似係要吹

4425又嚟?

呢球又有

12碼！

睇黎羸左摩佬真係有士氣buff
同炒摩佬果陣一樣

12 la diu

比左

咁都唔洗吹？

又有pen

手球唔比

呢球比

又比人話黑哨

福醒d啦

12碼

12m

中哂腳

4428

事旦啦 都唔入架啦

紅魔鬼4425

福入唔入到嫁...

就黎可以改名做pen united

12碼聯

b施華俾波過明撞人喎，要俾啦

又有

一定有啦痴線咁樣踢大脾冇掂波
又慢咗

呢球比有咩問題

畀連射啦

Agger

睇死咪又係唔入

入到先算啦, 熱狗個龍就話姐

估會唔入

唔敢睇

似唔入

又福射

呢球一定比 又唔中波又慢又中人

究竟曼一年有幾多球12碼

4424

屌，以英超寬鬆判罰黎講，呢球好牽強，var都唔比好過比

1:0

0:1

福仔係咪總共博左八個pen返黎

1-0

好在

咩叫足球？？？？

咁樣炒落去都唔比

PK聯

高～

福

0：1

12福

入！ 睇住佢疾步幾撚驚呀

penford

曼係咪今季咁多隊最多12碼既球隊？

Var幫左好多

福爆發了 發生咩事

十二碼加大賽球員

十二碼聯

其實贏咗真係要靠李城

點會牽強 成個人明撞過嚟

鏝讓球半/2球
邊撚度讓吖，睇下睇下，邊撚度讓吖dllm

踢得咁好咪比利攞。。

今場廢lin d控波轉身勁撚到 轉守為攻次次都得

福對big5入16球

shaw頂住b華呀要

冇嫁啦 連鏝今季都踢成咁
今季冇人可以阻到利 除非又係利自爆啦

係咪都利拎架啦

痴線場場都有12m

幾好

福12碼之鬼
自己博自己射

咪燈

福仔今季已經入咗十球

我朗 12碼

屌你咩福！！！！！！！！！！！

12月

B Silva 都唔係向波，擺明橫身撞埋黎，仲有唔夠快，隻腳仲要kick到

咁快gel...

7下7下咁就10球

福呢球

爽

lin同fred

個組織

屌，一啖砂糖一啖屎

福係咪on9

屌咁撚靚射到咁

又-6足球

福呀

屌 球反擊靚撚到

福頭射pen真係永遠都比唔到信心人

我費

福呢下反而唔中龍

Gel乜鳩

話撚咗條友單刀唔識入

講到輸到鏝佢地就贏到猁咁
咪咁多幻想啦
猁今季真係唔識輸呀
我而家真係寧願曼聯自己踢好啲

我屌你老母福頭

而家咁樣福算唔算走位一流射術九流

fred

Diu... fred俾得幾靚

即刻現形
拉7

球組織咁靚 福狗

屌你頭先個下加速

fred勁撚到

入咪好

依球要入啦

呢球要有啦 咁好射

好撚多ching 立晒flag等bin

無人贊lin神俾得靚?

我屌 龍都唔中

福仔

福成日都係咁
入完12碼之後唔識射
上場熱狗又係咁

屌你 福 呢d應該要有

啲反擊係幾好

Fred兩下key pass

Wa 屌 呢隊真係曼聯黎？
我睇緊啲咩

我屌！！！！！！！！！

中眉

咩料呀咁撚勁既

中楣屌

中楣

咩料 中楣

我完封b華

Fred

福依家專射12m，單刀柒到

福著火

福又中眉

福狗又差啲

福著晒火又中楣

又中眉

想問我曼係咪買左麥巴比？

我屌呢球又咁靚

撞眉

咁撚勁既隊曼

新一代神經刀

福頭真係好撚敗家

屌又中

只要對方後防空位多
曼聯就識攻

diu

單蹄馬
有左腳既話控一腳先射都夠時間

上半場唔入到多球嘅話應該隨時倒輸返轉頭

屌呀 咁撚勁嘅隊波

有信心同冇信心真係差好撚遠

真係曼聯來？

中眉wo

岩曬曼聯打
對面對中堅廢
曼聯反擊勁
睇下偷唔偷到雞

邊撚個話賣fred
摩daddy留俾大家嘅寶藏

冇左廢p爽到

變左以前既猁 對勁隊就著晒火
對中下游就死晒火

死福狗垃撚圾

D反擊咁高質既

明明有能力攻到, 都唔知之前成日縮縮縮做乜鳩

福哥就黎搞到我思覺失調
d波海鮮到逐球計

之前把握力好d已經爭緊神射手

海鮮聯

lin同fred傳得咁靚
福

James 馬 褔 fred

運動戰唔入。

中楣都要屌

都要對面攻出嚟先得

yesz!

m9!!!!

福頭正正經經射唔撚得既
係要高難度DLLM

唔反福了

馬

2-0 馬仔

2：0

屌 牙fred 50m抵撚到

馬finishing好撚勁

2:0！！

咩事
咁撚勁？

痴撚線！！！！

啲防反明屈鏝啲人，正銃中堅都冇

今日食左春藥

馬神

嘩屌馬仔勁到

痴撚線 勁到

M9!!!!!!

Jor

呢隊係唔係曼聯

屌！！！

襯個勢好 入多幾粒 炒鄰居

贏佢老味！！！！

下半場會唔會冇氣

費蛇

屌！呢隊係乜黎

0：2馬仔

右邊占仔好撚勁

一要換帥就發力

球皇馬

英冠占又一個助攻

SoB

馬左腳

瘋狂快速反擊

2-0

根本就係幾季前既猁

屌你老母前面3個我睇緊咩波
連廢lin都正常左

炒哂場1：6

馬好撚勁呀

都唔知lin係左面舉咩手 幾空都唔會有人交波比佢嫁啦

唔反SO了

我最勁到

曼聯食曬春藥

然後縮 俾人反勝

定d黎，繼續打防反

拗腰射勁撚到

睇到好撚亢奮呀

講個笑話 馬仔fifa得3*weak foot

SOB

猁冠軍無誤了

今場唔反佢 佢踢得好撚好

今日食錯藥？

曼城7射0中

勁撚到

d走位傳波做咩事？

有冇人有cap費sir

福狗咁柒勁既

上年福4馬仔3

痴撚線

曼食左春藥？

證明成班球員都撐so

食左禁藥

屌你老尾真係以前猁咁款

睇緊真係曼聯？

我曼前面咁順嘅

0：2喇
邊撚度讓吖

有排撚 鏝後防噤廢

鏝啲防守好廢
兩閘衝哂上去攻
得返石頭 行人同替工廢顛守攻佢老母

當lin都踢成咁嘅時候
我都唔知曼聯可以點輸了

費 sir 笑了

美斯咁

今日連lin都踢得好先奇怪

如果有big six 聯賽唔敢想像會點

要驗尿了

睇黎猁狗拎硬英超

1.2倍 馬會派錢？

其實都入得好-6
食唔應個波先撻翤落死角

屌So B 幾時先識破大巴
到佢識應該英超冠軍無誤

繼續羅賓俠

肥普fans 又要失望

曼城今日食左屎？

防反曼返黎啦

白lin真係好撚危

一話炒人先識踢

呢2場先踢到Sob想踢嘅踢法

今日咁撚勁既

100%的波啦

宜加好多波去到左邊都覺得安心左好多
awb單對單暫時都對辦都到不得了
希望唔好燈

馬仔左腳入過唔少波 冇可能得3* 弱智ea

反正死猁狗champ硬
靠鏝都追唔到架啦
我曼盡力炒佢老味啦

似踢緊李城前幾年個戰術...

唔知今季李斯特城會唔會做攔路虎

買咗9倍

依幾場問題唔係破唔到大巴
問題係入極都唔夠後面失

費sir唔知過左幾多功力俾佢

打中下遊又老鼠拉龜架啦

認同，駁腳做得好好

If you are a city fan surrender or you'll die

要對家畀空位佢

屌你咪燈

占士仔又快傳波又準 執到寶

話返轉頭
頭先球12m之前如果唔係曼城笠de gea 出左界 仲會唔會即睇福球Var

佢前排訪問對去教阿犬個態度好睇唔透
唔係一口say no

awb真係

買翻嚟好似千幾？

中下遊唔識快攻, 即刻無效

好撚好j 又靚仔

俾你地j到腳軟輸

當年李城中後場穩好多
今日都係--66咁

之前有人笑買英冠仔架

對面冇阿古路真係冇咁得人驚

力加守波好撚勁

就算去到完場都冇死球都會 (好似係

Awb真係好撚勁

夠膽去
熱狗殺人都似

傑長老介紹多幾個人黎啦

係咪發緊夢，我曼咁勁既

根本未來買人方向 而家出名少少 都貴到on9

費特今場咁勁

Link please

記得當時係傑斯叫曼聯簽占士仔架

俾連燈燈輸

Fred終於打出身價

我估都會
上年 唔知睇邊場歐聯 攻果面有球十二碼冇吹到 到守果面攻到上去 博到十二碼 點知睇望之前果球 吹返比之前攻果隊

上場仲勁

Fred通左rodri渠

唔派膠嗰陣不嬲勁

De gea個心口無事嘛

小費特致命到...

呢隊曼聯真係揀波黎踢

快d升Levitt la

阿古路本身今季都回回地

今日好似得白lin係廢廢地咁

Fred勁到

剷埋去啦

傑斯真心有眼光

話說英足總個英人rule包唔包walsh？

McTominay可造之才

屌你占士球球出波都好撚靚

Who needs pogba

今日暫時無人廢

DDG好似都正常番

feel到曼聯會後上奪冠

勁左幾場

占d出波真係十球9球靚
可唔可以教下shaw同awb

要問英足總了

費蛇等咗呢場幾耐
終於踢得返好些少既波

好似呢啲 成隊allin 打防反仲勁

自從so b同球員講對熱鏝都輸就走人 成隊魔性澎湃

大師兄歸位

dllm 2邊鬥攻
場波娛樂性一流

使咁多錢，反而係愈平嘅踢得愈好

硬係覺得會比人入番兩球

馬仔又差啲

屌奶星 沾屎抵撚到
真係最佳收購

James打右出波幾好
學下攝前柱啦前面個班仆街

Fred教埋廢連點踢

睇白lin用波好撚危

淡定到仆街 驚都未驚過

成日比人頂到

屌奶星 沾屎抵到
真係最佳收購

Awb都唔可以封死25寧

lin神今日唔差wo

但係岩岩白lin球手球唔識講

梳果邊都係廢

冰人

50m

俾著牙路呢d波死咗19幾世啦

fred 自由了

長期一打一喎中場冇幫

kdb呢d自動導航波好恐怖

白lin開始發功

shaw果邊任斬波成三次

Lin is the key

Awb 算封到250 7成 已經好好

將左邊幾個撚樣完全比下去

反so班撚樣去晒邊

又包越位爭啲輸

佢之前果隊都係打開反擊 仲贏過曼城

連狗廢到

awb終於有人mark唔到

呢個陣買個攻中換lin同多個前鋒就掂

250係哥帥之下真係勁左好多

lin今日直情打得好

連狗唔好發癲先

連爵士今日成個唔同哂

搞清楚先
熱狗一向都殺緊人

鏝ng得1.33
點樣買呀

普巴可以躝

d decision 同走位

lin 開始發作想自己扭

哥帥有說明書

痴線
呢到啲人
Awb 撚唔掂250就ok
Shaw 去補返位 回唔切就比人屌

史達0撚佢

離開鏝唔識踢波 國家隊柒下柒下咁

冇心留就走 唔好勉強人

用啲錢買個攻中好過

講咗幾年啦

肥是原罪

fred又真係唔錯

普巴出黎緊係打lin 個位

不了 躝

依家個陣, 諗唔到有位岩佢踢
爛啦

盲反

麥湯好似拉到

麥湯唔係傷左啊

依加要大巴奶換lin

Fred真係踢起左

普巴筆錢換bruno

普巴留喺曼聯退休please

大佬咪痴線啦r翻個第四都開心

有冇人覺得今日打法好啱迪屁

輸咁多罰球

上期一打一
Awb 個邊 james 會回防

有人買先得㗎

懶唔岩呢家隊波 賣普巴筆錢轟落麥迪臣到

有回購條款

feel到半場前1：2

賣普買maddison打lin個位

但佢係荷蘭打正箭頭

早兩個星期國米嗰場差唔多

無

有歐聯打已經偷笑

出番黎又係到攪分化

1001開post呀

ddg好瀟灑

Fred宜家好爛打死追

g道

lin個位

之前先講完佢爛打

之前咁勢頹到咁仲係前六已經執到
1月買前鋒攻中衝第四啦

睇撚住隻bot狗

希望Fred keep住進步

Mata話普巴對隊友有正面影響
連登睇波師話佢搞分化

死獌狗出沒注意

有牙Fred真係好勤力 但練下d防守啦屌比kdb撚

但佢都有心係曼

之前好似歐聯對鏝 都有出post話幫曼報牛果類

修sir肯升awb做大國腳未

馬今日都好慢左

啱啱先返到屋企開電視
唔係好敢信對眼，以為自己睇錯隊名
想問下係真係踢得好定又-6足球

左邊真係好弱，福又唔點幫守

2中場中係辛苦啲

未好翻哂？

上次有入選
係傷左

why not both

開定

頂住！